知唔知點解鐵路路軌係用鐵

因為用鐵先會準時 鐵達時

10/10

真心好笑

ching 識野

達點樣可以解到準確

唔準喎，fail

即係港鐵路軌唔係用鐵啦

鐵定會準時